和理非同我入黎

聽日一定有大批藍絲或想割既和理非非追問機場事件，

我決定清一色學班黑警答「可能唔完美，但可接受，需要改善、改進。」

講好玩核彈都唔割，唔係阻下人上機，圍個死人公安同環時就割啊？
唔好再同我講鬼，前線打人我都撐，我嫌打得個環時記者少添！成日作新聞！

自推十野

自推

再推